呢個香港示威指南好笑得來又好似幾Work!

香港示威指南
預防受傷
在身上包滿國旗防彈
萬人跪在大馬路拜習包子
利用毛語錄代替磚頭
把包子的肖像綁上胸口
：來啊！彈打進胸口！